陶傑：一句「暫緩」就了結？

一句「暫緩」就了結？

一個劫匪，持刀闖進一戶家庭，企圖搶劫，被全家人奮起抗擊，衝突其間，乒乒乓乓的打爛了許多傢俬和瓷器，打傷了幾個孩子。

幸因家庭兄弟姐妹人丁眾多，團結抵抗，劫匪不得逞，疲累不堪，忽停下來，說：「我暫緩」，叫你開門放他（她）出去休息。

中港和世界各國的法制，會不會讓該人抽身離場而不加引渡的道理？

那麼香港蟻民還該下跪感謝該狼婆暫停暴力搶掠、高抬貴手之恩，並為嚴重冒犯了一個慈母及其打手而向她（牠）道歉賠償精神損失呢？

堆

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

推